想幫手文宣入一入嚟唔該！

唔知大家有冇留意到

好多時候爸絲都只係喺Ig,lihkg 發文 變相圍爐取暖

十八區其實都有自己既街坊fb 群組

要令更多消息、文宣傳開

就要由地區工作做起！

以今日㩒錢日為例

其實大可以係各個群組關心下每個街坊

提下佢哋㩒錢傍身！

唔好等啲港紙變廢紙

當然 因為唔清楚每個地區既群組規矩

建議大家入去探下風

如果文宣接受程序高既群組可以試下做文宣

等更多街坊鄰舍知道香港發生緊咩事！

不過如果接受程度低/禁止政治既就唔建議大家做文宣

以免引起街坊反感

大家入嚟討論下

【重要置頂】 8.18 全民和理非大行動

推！

自推